救中大既其中一個方法

其實會唔會今晚十八區7-8點開花好啲

啲警力分散曬 佢地就攻唔到上去

因為我地遠水不能救近火

啲人趕到去都六七點 仲要困獸鬥

瘋狂推

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

話說沙田曱由屋係咪無乜人守

召喚火魔法師

7點死左啦

會唔會太遲

Push

但我地上去救只會令啲狗更容易捉更多人

又保唔住啲學生

push

推，好驚呀

唔會 家陣你上到山都起碼六點 又停曬鐵

分區要快閃set RB，唔好被捕
但中大都要人，唔可以睇住佢地被生擒，但有無分析文點做，中學雞去到唔熟地勢會賴野

所以咪話集人先一齊入去同新界各區開花
btw大埔開緊
其他區警力唔會太影響個邊
你出去睇下其他po先

千祈唔好搞狗宿舍

啱 中大地勢你唔熟你一定賴野

利申：曾經的暴大人

7-8點已經太遲
要即時

一定要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守

根本要放工即刻去附近開

我地要就埋和理非放工時間幫手

叫佢地一齊join

開！

所以應該進攻所有曱甴宿舍
捉曱甴后同幼蟲岀嚟打撚死哋

校友熟路入馬料水
普通人就新界南開花吧

係新界西 東 北 南 都要

推

瘋狂推

和理非要放工返去各區開花

係咪真係分散到警力先
定全世界入中大反包圍比較好

但咁樣到時走唔到仲會畀人夾

錯呀！呢吓係要和平Vs警暴

唔好前設啲狗會黎

仲7-8 就失守喇

係咪一個機會同狗開戰

7,8點都捉晒

要求暴大，一定要18區開花，係要同時，分散警力

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

狗宿係春袋

要兩邊一齊做

開還開 但我覺得普通塞下路 裝修個影響唔大

沖上去啦 仲等
開得黎都死晒啦

我就坐緊車入

推爆

為中大 西灣河手足而出